import {Canvas, Meta, Story} from "@storybook/addon-docs";
import Page from "./Page"; import BackButton from "./BackButton";
import {CloseIcon, SearchIcon} from "@chakra-ui/icons";
import {IconButton, Input, InputGroup, InputLeftElement, InputRightElement, Menu, MenuButton, MenuItem, MenuList} from "@chakra-ui/react";
import MenuIcon from "../shared/MenuIcon";

<Meta title="Huishoudboekje/Page" component={Page} argTypes={{
	title: {
		type: {
			name: "string",
			required: true,
		},
		description: "This is the title of the page.",
	},
	backButton: {
		type: {
			name: "string",
			required: false,
		},
		description: "Add a button at the top of the page to navigate elsewhere.",
	},
	menu: {
		type: {
			name: "string",
			required: false,
		},
		description: "This will show a menu with options.",
	},
	right: {
		type: {
			name: "string",
			required: false,
		},
		description: "This will show whatever you put in here on the top right of the page.",
	},
}} />

export const Template = ({title, backButton, menu, right}) => (
	<Page title={title} backButton={backButton} menu={menu} right={right} />
);

# Page

Met het Page-component kun je een pagina opbouwen.

<Canvas>
	<Story name="Default" args={{
		title: "Bankafschriften"
	}}>
		{Template.bind({})}
	</Story>
</Canvas>

<Canvas>
	<Story name="WithBackButton" args={{
		title: "Huishouden de Jager-de Burg",
		backButton: (
			<BackButton label={"Terug naar overzicht"} to={"/huishoudens"} />
		),
	}}>
		{Template.bind({})}
	</Story>
</Canvas>

<Canvas>
	<Story name="WithMultipleBackButtons" args={{
		title: "Huishouden de Jager-de Burg",
		backButton: (
			<Stack direction={["column", "row"]}>
				<BackButton label={"Terug naar alle burgers"} to={"/burgers"} />
				<BackButton label={"Bekijk huishouden"} to={"/huishoudens/1"} />
			</Stack>
		),
	}}>
		{Template.bind({})}
	</Story>
</Canvas>

<Canvas>
	<Story name="WithMenu" args={{
		title: "Transacties",
		menu: (
			<Menu>
				<IconButton as={MenuButton} icon={<MenuIcon />} variant={"solid"} aria-label={"Open menu"} />
				<MenuList>
					<MenuItem>Alle transacties afletteren</MenuItem>
				</MenuList>
			</Menu>
		),
	}}>
		{Template.bind({})}
	</Story>
</Canvas>

<Canvas>
	<Story name="WithBackButtonAndMenu" args={{
		title: "Afspraak bekijken",
		backButton: <BackButton label={"Terug"} to={"/"} />,
		menu: (
			<Menu>
				<IconButton as={MenuButton} icon={<MenuIcon />} variant={"solid"} aria-label={"Open menu"} />
				<MenuList>
					<MenuItem>Wijzigen</MenuItem>
					<MenuItem>Beeindigen</MenuItem>
					<MenuItem>Verwijderen</MenuItem>
				</MenuList>
			</Menu>
		),
	}}>
		{Template.bind({})}
	</Story>
</Canvas>

<Canvas>
	<Story name="WithSearchRight" args={{
		title: "Burgers",
		right: (
			<InputGroup>
				<InputLeftElement>
					<SearchIcon color={"gray.300"} />
				</InputLeftElement>
				<Input type={"text"} bg={"white"} placeholder={"zoeken"} />
				<InputRightElement>
					<IconButton size={"xs"} variant={"link"} icon={<CloseIcon />} aria-label={"Zoeken"} color={"gray.300"} />
				</InputRightElement>
			</InputGroup>
		),
	}}>
		{Template.bind({})}
	</Story>
</Canvas>